當民氣一過, 所有義士都會成為犠牲品

當民氣一過, 所有義士都會成為犠牲品

正苦唔理意見, 龜縮, 社會如常運作, 正苦如常運作
777和高官一切等皇上定奪

正苦現在不理你, 正苦: 唔理你又點, 奈我咩何
黑警->唔調查, 唔懲罰
撤回條例->撤不撤等皇上定奪, 而不是你們
777下台->下不下台等聖上落御旨決定, 而不是你們

時間長了, 尤其9月開學
大家各有各忙, 尤其民氣長拖必散
正苦繼續不理你們, 等你們自己散

之後正苦就暗中清算所有義士, 以"法治"名義拉晒所有人
DQ所有阻止正苦獨裁的議員

然後一切回到最初的起點
可憐的只是義仕, 為香港付出過後, 始終成為犠牲品

分化Po

勿推

咁都叫分化?

除非, 你能夠長期作戰
否則正苦100%唔會理你

到時義士肯定成為犠牲品, 呢個係必然結果

學71班手足講一句：預左架喇
為香港犠性有咩問題
如果可以令香港唔俾大陸消滅
做犠牲品條隊由金鐘排到過海喇

樂觀SIR，咁你有咩方法

初初都覺好快激情一完就會散水

但而家睇落似越玩越有

將抗爭生活化, 唔好迫到自己好似打仗咁

年青人玩樂->變成同正苦玩
年青人娛樂->變成同正苦玩

正如D人北上去滾, 又遠又長途拔涉又出精出錢出力, 但成班大滾友一樣好開心
做開心既野先會長久

要將長期抗爭生活化, 習慣化, 娛樂化
先係王道
而且唔好太密, 要有趣味

D不斷嘅小型衝突同遊行有刺激民氣嘅作用

好易變左膠式抗爭

做乜係咁負評我
講出事實者, 你地唔岩聽都好

而家就正正係正苦做緊既野
正苦不斷龜縮龜縮, 唔回應, 暗中繼續日日做衰野
正苦有糧出, 社會一樣咁運作, 正苦一樣咁運作, 正苦根本唔需要理你, 何況呢個正苦只係傀儡正苦, 中共話點就點

唔岩聽都好
呢個係現實
你地諗下點拆掂佢

樂觀SIR有冇計

(要block請便，我只係想我地香港人考慮好先行動，以後唔洗後悔。)

其實係真
當初67左派運動，
劉文成，蕭劍輝等成為犧牲品
大量工人，公務員被炒魷魚
損失嘅全部係左派公司，工廠，工人，
而巴士公司的罷工亦催生出小巴呢樣嘢。

可以以史為鑒，如果衰左，大眾好難幫到你，不過好彩宜家都多人為義士發聲。

我唔係想分化，而係想大家考慮好後果先去決定自己嘅行動，去唔去，去到幾盡，行動策略係點，有義士陷入危險一定要救翻自己人出黎！唔好衰衝動。自己決定自己嘅人生路。

推介一本書，講類似嘅嘢

我唔係話宜家暴動，費事俾位人入我喇，戴翻個頭盔先。只係話睇睇呢本書嘅內容，人會明白更多。

樂觀蛇不嬲出名放負，體諒下

咪拉囉
越多人有案底就越多人訓身
到時真暴動仲唔撚推翻你個不義政權

唔係我個不義政權

成為生活一部份，長久抗爭，有事就圍佢老尾

所以要有focus ，5大訴求

政苦就係驚你地d怨氣keep唔到
日日都有野火上加油
用心良苦呀

樓主由高登散播失敗主義到而家有幾多年

好文。 但講事實無人會理你

支持你

我係一個和理非，所以覺得你岩一半。
當然你做左犯法野， 被人拉到， 手尾真係好長。
但
就算今次運動被成功冷卻， 有粒種子已經成功種係好多人心裡。
而呢粒種子會係選舉個陣， 係中共又推出d惡法個陣， 再一次茁壯成長。
同埋 每個人都有權選擇自己點過自己人生
老ge李柱銘 司徒華 程翔 劉曉波 佔中三子
後生ge梁天琦 黃台仰 梁繼平
佢地都算係犧牲品， 但的確為民主呢條路做左好多野

所以

請每個人按照自己可承受ge風險， 繼續堅持落去！！！！！！

所以我一直講話民意好重要，請前線嘅勇式 唔好成日睇唔起民意， 呢啲嘢係保護緊大家。

武

成篇文就係講原來阿媽係女人

十幾年啦

你地要死唔通阻你咩

樓主真係算有良心， 是當世耶穌

你好撚醒呀!!!!
大家都預左架喇!!!
但就算明知會輸，都一定要去嬴!!!!!

玩？玩你老母咩！？

唔好只係做智者
不如講下你認為點做
否則一d 建設性都無

政府MON PO狗, 你好撚驚721呀? 721 ASSEMBLE呀對準政權

九月後玩區議會選舉拉票工作
反DQ
咁得唔得先?

一定要做一啲野令中共驚，例如，係大量內地遊客既地方宣傳（文宣一路都係我覺得比較安全又有作用既活動）
宣傳咩呢。。。大家可以諗下
溫和既， 激烈既
總之俾班內地人見到 對住不公義既政權 原來我地可以咁咁喇做

Repeat膠鐵站個次

去衝金鐘有象徵意思多過實際作用， 因為香港唔同外國城市， 有啲表達方式唔需要跟晒

重申 林奠只係一個公仔， 唔好覺得佢係大boss

變左區區遊行

無左和理set deadline -> 唔回應-> 升級

講支共而家唔想比支那人知既事
例如三峽大壩好快要炸。。。佢地愈證清就愈黑

咁點解無人提西環？

唔贊成， 同我地既運動同訴求無關， 只要集中我地既訴求同點解企出來， 就算俾黑警打都要企出來

仲有 順便宣傳連儂牆依個咁有香港特色既景點

支共愈亂對香港愈有利
你講革命對班生番太抽離虛無

而家佢地連水災都冇錢救災

我覺得係警世post, 我比正皮的

不過我地一直都講有前無後

一輸，就輸晒全個香港

大家要加油

另外推薦你睇切爾諾貝爾
三峽根本係翻版

你咁講都無錯， 但同我地既訴求背道而馳我個人就唔贊成， 好易令人模糊焦點。。。而家係要俾小小火種俾果班來香港既人， 之後既事聽天由命。 我地都未搞掂香港既事

push